政府帶頭向藥房狗捅刀！！！全民派口罩

藥房狗，你都有今日啦炒價口罩？自用啦仆街

【武漢肺炎】港府遲足3個月始肯全民派口罩 袁國勇：創科局執行

當澳門政府早已落實全民派口罩，港府仍「慢九拍」，自1月中確診首宗武漢肺炎以來，一直聲稱未能「撲罩」。全靠港人自救，一早在全球搜購防具，才能達致全民戴罩控疫。香港各項限制社交的措施在5月7日再次屆滿，港府專家顧問組成員、港大醫學院微生物學系講座教授袁國勇，出席電視節目時透露，據他了解，港府已「拍板」落實「全民派口罩」措施，將由創新及科技局執行。

袁國勇又稱，現時踏入夏天，明白很多市民要在酷熱天氣下堅持戴口罩很有難度，有人會感覺不舒服甚至有敏感，但反而會聚集在冷氣地方，增加交叉感染風險。但瑪麗醫院做過實驗，若武漢肺炎病人戴了口罩，即使抽空氣，也不會把口腔病毒抽出來，足證戴口罩能夠預防感染之餘，武肺病毒也非空氣傳播的病毒。

遲撚左3個月 仲有邊個需要等閪婆派口罩
香港人等佢? 佢直接派棺材啦

打鳩班藥房狗好過無啦

依家先打有鳩用

派得幾多呀
俾盡你一個月10 個都唔知得唔得

用意係邊都唔撚柒知，你有好多貨賣唔撚出？